訓唔著可以點算

除左安眠藥 係咪無方法訓到
好多事煩 好想訓
但又訓唔到 好想一訓起唔返身

點解連連登都冇人理我
好想死呀
點解日子過得咁慢 點解忘記一個人咁難

瘋狂隊酒都訓唔到
點解人生咁苦
冇一樣野可以比我做得好好睇睇
冇一個人可以比我依靠下

聽佛經

般若波羅蜜多心經我都背啦
有撚用咩

心無罣礙 有幾多人可以做到
我屌你老母啦如來佛祖
做太子 享完榮華富貴 屌完女 生完仔先出家
扮撚曬野咁

我度你老母一切苦厄呀
自己享受完人生就叫人遠離癲倒夢想 有冇再假啲
同啲賤貨一撚樣 見一個鍾意一仲係到扮曬感情專一
你話笑死唔撚笑死

睇醫生把啦你

醫生話我冇得救
要等安樂死

好想自己有病可以明正言順去死
連自殺都唔敢 我有咩資格做人

我呢啲畜生仆街仔黎
唔死都冇用
老豆由細都大都咁鬧我架啦
點解佢唔一早殺左我算數

我冇撚用架 生著我呢個仆街仔佢都覺得自己慘

人地鳩痕搵返你就當人寶
我一心一意對你你就當我草
依屎啦你 將來唔好比人屌到悶飛左又係到哭哭找安慰呀

人地擺到明媾唔到其他女先搵返你啦死蠢閪
為左佢同我分手 條路自己揀 仆街唔撚好喊呀

冇聯絡年幾我日日都有寫低嗰日仲有冇掛住你
有冇諗起你
你條仆街話我唔知係咪真係鍾意
你真係食屎狗黎
而家就乜柒都del撚曬佢

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』(服務時間：星期一至五上午6時- 凌晨1時；星期六、日及公眾假期晚上8時- 凌晨1時)即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》